[政情]一地兩檢抗爭為免送官究治，泛民將沿用和平行動 笑言:唯有望打風拖時間～

頭個段now 政情真係笑死人 人